{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "증평군의 관광"
    },
    "text": "曽坪郡の観光\n2009年の観光振興法により、道安面延村里一帯の曽坪エデュファーム特区は法定観光団地に指定されました。この特区には、面積262万2825㎡にわたり、複合研修施設を含むさまざまな施設が整備されています。教育体験場、農村テーマパーク、帰村体験センター、体験農場、植物園、ヒーリング休養村、乗馬場、羊の群れ体験場など、休養文化施設や運動娯楽施設、宿泊施設、緑地施設があります。 曽坪エデュファーム特区は、観光名所としても知られており、漢南錦北静脈の最高峰である佐久山(657m)と関連した場所が多くあります。佐久山には国内最大の356㎜屈折望遠鏡が設置されており、頂上にはジュワクサン天文台という観察施設があります。さらに、瞑想雲橋や綱渡り、そり場、森の中の冒険施設などのレジャースポーツ施設を備えた佐久山休養林、韓屋休養館、佐久山MTBコースなどもあります。曽坪市場には曽坪鍛冶屋があり、伝統的な方法で鉄を製作しています。また、曽坪邑松山里の普康川沿いには生態公園もあり、地域住民の憩いの場として利用されています。 さらに、ビナリキルとして昔のブンティキルを遊歩道として整備し、サムギ貯水池一帯には水辺散策路を整備しています。バン峠の頂上までの「亀の星を見に行く道」や栢谷キム・ドゥクシンの墓所に至るキム・ドゥクシンの文学なども造成されています。また、曽坪バイクタウンでは補強川堤防道と三岐川堤防道を結ぶ自転車道が整備されています。 農村地域には、曽坪邑松山里の「醤が熟していく高麗人参村」、小中里の曽安谷情報化村と正安農村、南車里の三色村共同体会館、図案面石谷里のサングリーン・緑色体験村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "曽坪エデュファーム特区は何に指定されましたか？",
            "answer": "2009年の観光振興法により、曽坪エデュファーム特区は法定観光団地に指定されました。"
        },
        {
            "question": "曽坪エデュファーム特区にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "教育体験場、農村テーマパーク、帰村体験センター、体験農場、植物園、ヒーリング休養村、乗馬場、羊の群れ体験場など、休養文化施設や運動娯楽施設、宿泊施設、緑地施設があります。"
        },
        {
            "question": "佐久山にどのような観察施設がありますか？",
            "answer": "佐久山には国内最大の356㎜屈折望遠鏡が設置されており、頂上にはジュワクサン天文台という観察施設があります。"
        },
        {
            "question": "佐久山にはどのようなレジャースポーツ施設がありますか？",
            "answer": "佐久山休養林には瞑想雲橋や綱渡り、そり場、森の中の冒険施設などのレジャースポーツ施設があります。また、佐久山MTBコースもあります。"
        },
        {
            "question": "曽坪市場には何がありますか？",
            "answer": "曽坪市場には曽坪鍛冶屋があり、伝統的な方法で鉄を製作しています。"
        },
        {
            "question": "曽坪邑松山里の生態公園はどのように利用されていますか？",
            "answer": "曽坪邑松山里の生態公園は地域住民の憩いの場として利用されています。"
        },
        {
            "question": "ビナリキルとは何ですか？",
            "answer": "ビナリキルは昔のブンティキルを遊歩道として整備したものです。"
        },
        {
            "question": "サムギ貯水池一帯には何が整備されていますか？",
            "answer": "サムギ貯水池一帯には水辺散策路が整備されています。"
        },
        {
            "question": "バン峠の頂上までの道には何がありますか？",
            "answer": "バン峠の頂上までの道には「亀の星を見に行く道」や栢谷キム・ドゥクシンの墓所に至るキム・ドゥクシンの文学などが造成されています。"
        },
        {
            "question": "曽坪バイクタウンでは何が整備されていますか？",
            "answer": "曽坪バイクタウンでは補強川堤防道と三岐川堤防道を結ぶ自転車道が整備されています。"
        },
        {
            "question": "農村地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "農村地域には曽坪邑松山里の「醤が熟していく高麗人参村」、小中里の曽安谷情報化村と正安農村、南車里の三色村共同体会館、図案面石谷里のサングリーン・緑色体験村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 578
    }
}